年輕時曾經出現過係腦海既生意諗頭

大家有冇曾經FF個某啲得意/搞笑既生意諗頭，分享下 ，話唔定呢門生意真係可行

忽獅

Fuck c